認真以前成日屌泛民班人去左邊

今次係咪見到泛民既可貴
無左鄺神 ay 譚文豪 會唔會聲都滅埋
相反 鄭松泰去撚左邊
真係鬼到仆街

今次香港人真係要團結返啲力量先
咪再射落海 因為係人係鬼好撚難講

唔知點解media真係無佢
靜係得fb

德國死左膠！！ 左膠左膠！！

屌 有無好似鄺神拋個身出黎做野先